[父幹] 施丹確定皇馬下季後備門將：親生仔上陣

據週二出版的《馬卡報》爆料，施丹（Z.Zidane）希望自己的兒子盧卡（L.Zidane）擔任皇馬的後備門將，而主力門將將是高圖爾斯。

上週五，施丹已經告知拿華斯（K.Navas），他已經不在皇馬的下季計劃，今夏可以離開皇馬。

去年夏天，世界盃最佳門將高圖爾斯（T.Courtois）加盟皇馬，他跟32歲的拿華斯以及年輕門將盧寧（Lunin）成為皇馬門將的選擇。當時皇馬高層告知盧比迪古（J.Lopetegui），讓他慢慢安排高圖爾斯成為主力門將，最終他也鎖定了一號門將的位置。

不過，當時盧比迪古選擇高圖爾斯擔任西甲的比賽門將，而拿華斯擔任歐聯的比賽門將。之後蘇拿利上任，高圖爾斯成為頭號門將，而拿華斯只能參加西班牙盃的比賽。即使施丹的回歸，拿華斯未來無法改變。

《馬卡報》透露，上週在皇馬的訓練基地，施丹告訴了拿華斯這一決定，他今夏只能離隊。球會董事長荷西-山齊士等人，已經告知施丹，皇馬下季的門將位置將是主力門將以及一名年輕門將。施丹同意了球會的提議。

如今，施丹明確了他的門將計劃，他選擇將盧卡留在球隊擔任二號門將，而不是選擇租借在外的盧寧，施丹認為他們之間沒什麼區別。在雷加利斯的租借生涯，盧寧沒能成為主力門將，他只為球隊出場了6次。

現年21歲的盧卡，上季皇馬作客與維拉利爾的比賽，盧卡上演了皇馬的一線隊首戰。這賽季成為皇馬的第四門將，經常代表卡斯蒂亞參加西乙B聯賽。

因為卡斯拿（K.Casilla）加盟列斯聯，他成為了球隊的第三門將。皇馬與韋斯卡的比賽，施丹派上他正選出場。

施丹傾向於選擇盧卡擔任二號門將，但是這個想法讓高層很不滿意，他們更加傾向於盧寧擔任這個角色。

點解佢個仔要打籠

高層很不滿意
你叫得人地返嚟
仲有得你唔滿意咩

咪係, 求得人返黎

佢個大仔之前又係磨到成24歲先走

皇馬高層做野好肉酸

佢個仔係咪避波果個

驚波仔

昇龍拳

叫拉莫守都好過佢

省還省 省樣第時成個老豆咁點搞呀

驚波學人守龍 以後西甲出佢果d比賽買定對家都得

Lunin幾勁啵
手長又反應快

搵古圖擔正理解
但施丹個仔完全未夠班做第二門將
搵盧寧都好丫

驚波
下季國王盃同作客中下遊d失球數字唔咁想像

根本可以做二號門將，不過兒子大晒

叫佢賣拿華斯咪玩野囉

拉狗一野摔到個前鋒殘廢啦洗守咩

呢條避波仔仲廢過Casilla
憑咩做二號？
屌你老味買返個心臟病聖卡西返嚟都好過佢萬倍

憑佢係施丹個仔囉

擺明傾掂數 拖舟用佢唔中意既古圖做正選黎做條件交換佢個仔打後備

唔係個仔，返黎做乜
爸爸

注定場場開大